干地都停火：我也鄙視摩佬

【體育】對於摩連奴日前表示鄙視自己，干地坦言自己也一樣，而且就對方的言論不會上心。

曼聯領隊摩連奴（Jose Mourinho）跟車路士主帥干地（Antonio Conte）最近不停爆發口水戰，前者挪喻對方曾於意大利涉嫌打假波，而後者就批評摩佬是小人作為回應。

摩佬於周五賽前記者會上坦言：「干地第1次侮辱我，我回應了，而且知道這個回應觸及一些令他受傷的事，之後他再侮辱我，但我改變了，只會鄙視他。對我來說，鄙視對方等於事情完結。」

干地在周六帶領車路士主場賽和李斯特城0:0後，被問及此事時表示：「我認為，我會停止了。我也一樣鄙視他。我不知道他的說話，矛頭是不是我，但我沒有擔心，每天晚上都睡得很好。」

據知，二人突然停火，是因為英格蘭足總及英格蘭足球聯賽領隊協會CEO比雲正密切留意今次的口水戰，所以曼聯及車路士都勸告他們終止今場口舌之爭。

執人口水尾

走住嚟屌

小學雞嗌交咁

係摩佬走住黎屌下話？

估下摩佬下個對手係邊個

H!
H你老母！
H!
H!
H家族！

仲有人理條煩膠

metoo

和波咪走住黎屌